唔訓既你 依家做緊咩野?

準時報到

睇緊個市

又咳同呼吸困難

睇到隔離個po之後做多次16personalities test

快樂煲劇中

你係咩

煲咩劇

isfp

Adventurer

聽歌

你呢

Infp

收工反緊屋企

我都冇識人係INFP

咁夜

星期五晚咁早就訓？

你會問啲frd係咩？

唔會特別問 但傾開16型人格就會問下

Mbti 應該就係16 personalities test?

加油

咩事

煲緊咩

藍蘋

小心回家

老啦

一樣

睇緊佐敦直播

又返完一期通宵更

好好休息

哲仁皇后
驅魔麵館
sweet home, 有栖已經睇完
netflix 鬆弛熊動畫，好得意

全部都冇睇過 btw 睇緊big bang theory 好好笑

一於睇下啦

做咩做咩

樓主

tgt？

同女ps

覆返琴日樓主同另一個巴絲既留言先
我停車係安全既位換鈴
換換下有警車過黎
不過同香港班狗唔同既係
個女警仲叫人留住等我搞掂先走

不過個士啤呔係二手既
有少少損耗 換完架車個感覺有少少唔同
今朝揸去搵人補軚同換返條鈴
佢話4條軚都有損耗 最好盡快換
結果我都係即場換
仲換埋士啤呔條軚

岩岩車先個客返桃園
宜家係機場附近等埋幾個地勤熟客返台北就收車

我都差唔多要換呔了
諗緊米仔定yokohama好

咩車先
我架9座T6都要換
唉屌
好撚貴

錢七picnic

終於星期5

辣殺樓主去咗邊

諗緊第二日都係要早啲瞓

真似瞓咗

食完未

好想收工返屋企訓

仲有2個鐘
頂住

食緊cheesecake

點解咁好食

我都想食

食緊勁正

不過好肥

你咁瘦
驚咩

-。-我肥矮毒柒窮
肥嘅話就顯矮啫係食得多會又肥又矮
我是個冬瓜呀屌

come

熱到醒咗

芝士就是力量